---
layout: post
title:  "Prizmabet"
date:   2018-12-24 15:32:14 -0300
---
Merhabalar aslında çoğunuzun bildiği hayatımı bilgisayar ve yayıncılıkla kazanan biroyuncuyum.Bu noktaya gelmem kolay olmadı.Şansımı csgo denilen oyun üzerinde denemeye başladığımda yayınlarım ortalamanınüzerine çıkmaya başlamıştı. Yüksek meblalar olmasa da en azından nefes alabildiğimihissettirecek paralar kazanıyordum ama yeterli değildi. Daha fazlasını istiyor izleyenlerimlede kazandığım paraları paylaşabilmek istiyordum.Bir gün yine bir kasa açılımı esnasında izleyicilerimden biri Prizmabet i duydun mu? Diye birsoru sormuştu. Dikkate almadığımı düşünmüş olacak ki erkenden yayından ayrılmıştı amaismi ile hafızama kazınan bu online bahis sitesi kısa zamanda beğenimi kazanmıştı.Araştırıyor çalışıyor yayınlarıma devam ediyordum. Kendimden emin olduğum bir gündenemeye karar vermiştim.Çok büyük başarılar yakaladım ve sayısız ödüller dağıttım. Artık mutluydum, önceleriişimden memnun olmayan ailemin artık çok güzel bir evi ve bir arabası vardı. Bense lüks birrezidansta güzel bir araba ve cebimden taşan paralarla hem kendimi hem çevremdekiinsanları mutlu ediyordum.Teşekkürler Prizmabet.
[Prizmabet'e giriş]: http://jekyllrb.com/docs/home
